人渣殺不盡！3隻法虎b被遺棄

真心唔明拎去愛協真有人收養
點解可以咁殘忍

呢啲仆街知呢啲事唔光彩，當然揀啲陰陰濕濕嘅方法

My heart is filled with pity for them.

I feel sorry for these puppies who've bern abandoned. A wave of pity washes over me. I prefer movies to television series. I prefer hot chocolate rather than coffee. I prefer going hiking to playing badminton. I prefer not to go hiking in the morning. I'd prefer to sit indoors. Would you prefer to watch the movies this afternoon? I'd prefer to watch the movies this afternoon. I'd prefer to play badminton rather than go hiking. My girlfriend would prefer me to come earlier. Her family would prefer it if I came earlier too. Would you prefer it if I purchased the tickets in advance? Eleanor would prefer me to buy them in advance.

I experience a sudden sense of pity for thosr poor things who've been abused or abandoned. My cousin's husband also feels a twinge of pity for those poor puppies.

唔知邊位師兄負皮我😅個網頁為左幫人完全free，一d買賣同廣告都無的，我一個人整得好辛苦.花大家兩分鐘入去睇睇，希望可以幫手update下d資料,主要獸醫診所，有事起黎真係救命用🙏🏼
網：
Fb: 都係28Petz
利申：係整得肉酸d由0開始自學🙇🏼